蘇軾，心裡感謝神 杜甫，歸於聖父

李白，你賜下慈愛獨生的愛子
屈原，心中剛強無懼怕，主的豐盛滿一生
皆因鄭和曾為我下西洋。
讚美！

邊間教會？

杜甫 心裡感謝神
哪吒 不怕雷霆震

耶撚

屈原 剩下我未成年讓我膚淺

點解可以作到完全唔岩音

樓主食藥未